鄭松泰食左美心 果然避過倒插支那旗DQ

果然係民賤聯第二梯隊